MONSTA X 沒落系咪姐系STARSHIP BOYZ要預備出道啦？(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎) ☼

哇我Gchi💘✊🏼他們❤️

Gchi💘✊🏼

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

明明標題個emoji咁令的 (;´༎ຶД༎ຶ`)

💘✊🏼

柒到

下57==

我咸c位出道

嘔

毛+喜令囝啲...

下Y==